\section{Famille  \index[noms]{, Charles\_V the\_Wise} /  \index[noms]{, Joan of\_Bourbon}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2499_I2500}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Charles\_V the\_Wise  \index[noms]{, Charles\_V the\_Wise}} naquit le \textit{mardi 21 janvier 1337}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de John\_II the\_Good  \index[noms]{, John\_II the\_Good} \textit{[26 avr. 1319 - 08 avr. 1364]} et de Bonne of\_Luxemburg  \index[noms]{, Bonne of\_Luxemburg} \textit{[... - 1349]}.
Il a 1 fr\`{e}re : Philip the\_Bold  \index[noms]{, Philip the\_Bold} \textit{[... - 1404 \footnote{.}]}.
Sa m\`{e}re, Bonne of\_Luxemburg  \index[noms]{, Bonne of\_Luxemburg} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1349}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 11 ans.
Son p\`{e}re, John\_II the\_Good  \index[noms]{, John\_II the\_Good} \textit{[26 avr. 1319]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{lundi 08 avril 1364}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 27 ans.
Son \'{e}pouse, Joan of\_Bourbon  \index[noms]{, Joan of\_Bourbon} \textit{[1338]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{jeudi 04 f\'{e}vrier 1378}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 41 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{dimanche 16 septembre 1380}, \`{a} l'\^{a}ge de 43 ans.
Il a \'{e}t\'{e} inhum\'{e} le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Joan of\_Bourbon  \index[noms]{, Joan of\_Bourbon}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1338}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{jeudi 04 f\'{e}vrier 1378}, \`{a} l'\^{a}ge de 40 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2499_I2500.tex}{}{}
\par
Le \textbf{jeudi 08 avril 1350}, Charles\_V the\_Wise  \index[noms]{, Charles\_V the\_Wise}\textit{[21 janv. 1337]}, \^{a}g\'{e} de 13 ans, \'{e}pousa Joan of\_Bourbon  \index[noms]{, Joan of\_Bourbon}\textit{[1338]}, \^{a}g\'{e}e de 12 ans.
Ils eurent 4 enfants : Charles\_VI the\_Beloved  \index[noms]{, Charles\_VI the\_Beloved} \textit{[03 d\'{e}c. 1368 \footnote{.} - 22 oct. 1422 \footnote{.}]}, Isabelle  \index[noms]{, Isabelle} \textit{[ \footnote{.} -  \footnote{.}]}, Louis of\_Beaumont  \index[noms]{, Louis of\_Beaumont} \textit{[... - 1407 \footnote{.}]} et Catherine  \index[noms]{, Catherine} \textit{[...]}.
\clearpage
